黑雨禁外出無飯食 官校生千字文轟安排失當

前日(24日)香港暴雨連連，天文台先後發出今年首個紅色及黑色暴雨警告信號，部分地區每小時更錄得超過300毫米雨量。不少已上學的學生被迫留在學校，午飯時間亦未能外出用膳，屯門一間官立中學就有學生在網上炮轟校方安排失當，令到部分高年級學生「餓到喊，餓到就嚟暈」。

有學生在facebook專頁「名校 Secrets」發貼，撰寫千字文怒斥學校，指學校的午飯時間為中午12時25分，當時黑雨仍然懸掛，惟5分鐘後，即12時半天文台改發黃雨，校方卻仍不允許學生出外午餐，稱會幫學生訂飯，但校方只向兩間餐廳訂全校師生的飯量，而附近至少有40間餐廳可選擇，最終令部分F.4學生要餓到接近下午2時才有飯食，或者直接餓到放學都冇嘢食，更有F.5學生乜都冇得食，但全體老師都有飯食。貼文質疑：「點解老師有得食，高form冇得食？歧視？高form冇人權？低form個個係寶係發育時期唔餓得，高form就係草係成年人發完育？」

不過亦有另一間學校的學生，在同一專頁發貼讚賞學校的安排，指當學校知道天文台發出黑雨後，即開會商討全校師生的午飯安排，最後決定由全校校工冒雨到附近食肆，購買數百個飯盒及漢堡包回校，然後分批派給學生和老師，學生優先領取。貼文指，部分學生雖只獲分派到一個漢堡包，直言「以一個正常中學生嚟講，一個包邊會夠食」，但認為「成件事喺好短時間就搞掂，雖然唔係個個都可以食到飽，但係都有得食。」亦理解在當時如此緊迫的情況下，學校已經做得好好，值得表揚。

留名等睇有人話00後唔捱得

其實黑雨/8號風都有d餐廳送外賣

真，食少一餐半餐都唔得
想當年為咗買twins CD一個星期唔食lunch都冇問題

餓到喊，餓到就嚟暈
有冇咁誇

有機會做鳩教畜仲唔有咁誇講咁誇咩

其實如果有人性，咁既情況學校下午比學生自修抖抖好過

笑死

鐵鎚準備

想當年我地吊住鹽水返工ot都係咁啦

點解黑雨唔出得去

屯門得兩間官中咋喎，置樂嗰間定碼頭嗰間？

黑雨點解唔出得去
你話打十號都好勉強講得通

Twins

屌你地D 00後
想當年日本仔打到黎，想食都無得食啊

如果無食早餐唔出奇
喊就未必既

食遲一個鐘就暈

真係誇張左d 個學生擺明搵位入學校
但得老師有野食+唔放人走又真係誇張左d 提早放學比人自由活動都唔過份姐

學校真係on9
你比學生自己叫外賣都得啦
以前未改例 黑雨即刻放學 學生會去唱K lunch/網bar打機 都唔明有咩安全問題 你估真係會留係安全地方/返屋企咩

傻嫁真係超肚餓理鳩佢，直接出去啦

出左事個陣又會屌返間學校點解放D學生出去

垃圾中學生 餓半日都頂唔住 香港獨立？嘻嘻嘻

想當年為左睇譚校長演唱會一個月唔食lunch都唔餓啦

回佣
講完

你咪問政府囉點解唔出得

渣GA
為左叫雞我兩個月唔食

有冇校工出黎嘈？

青春期真係唔餓得㗎

而家d 00後真係 想當年幾個月只食面包都係咁過

Agger清

白痴 叫咩雞要兩個月唔食飯呀

黑雨可以放心畀學生出去咁即係冇得停課啦
十號有幾勉強, 你肯定未見過冧樹

好似話黑雨學校比佢地出去有意外，學校要負責 唔理法例上嗰啲責任啦單單比家長屌都有排搞

中學雞食少1餐都就死
死左去算啦

成班老屎忽
屌9班老屎忽話90後唔挨得
而家就攻擊00後

On9
餓一餐都唔得就死撚得啦 叫你去絕食一星期咩

班老野比學生更唔餓得

依家啲00後真係廢到無朋友,捱一陣放學下午茶唔得咩

好多中學雞嘅午餐係佢地每日嘅第一餐

d連登仔真係好撚冇用,又係度鬥低賤
你地除左鬥低賤之外就乜都唔識

即12時半天文台改發黃雨，校方卻仍不允許學生出外午餐，稱會幫學生訂飯，但校方只向兩間餐廳訂全校師生的飯量，而附近至少有40間餐廳可選擇，最終令部分F.4學生要餓到接近下午2時才有飯食，或者直接餓到放學都冇嘢食，更有F.5學生乜都冇得食，但全體老師都有飯食。貼文質疑：「點解老師有得食，高form冇得食？歧視？高form冇人權？低form個個係寶係發育時期唔餓得，高form就係草係成年人發完育？」

人地講緊點解老師有得食,學生冇得食

唔理校工安全

On9 o下t都唔得就辭職啦 叫你24小時工作咩

香港都有讓領導先吃

上面成班同廢老有咩分別
係到話人唔捱得乜乜物物

如果無食早餐，
中午又無野食，
好難唔頭暈全身無力

乜宜家d中學生咁聽話既咩
你唔比 我地成班行出去食 唔通真係會報警咩

唔捱得

餓果一日半一日都頂唔順
想當年……

佢係老師你唔係囉

諗諗下竟然中學未試過咁

呢啲先叫醒目，做鳩間學校。唔通靠你呢啲on9仔香港獨立咩

一邊屌老屎忽
一邊扮老屎忽

依家堆00後 真係

少少野就嘈

完全唔涯得
數起阿叔讀中學時.....

利申：90後老屎忽 mode

無錯 有條件搵第二份就劈炮 一係收嗲

就算係同一班都有內鬥啦,點會團結到

霸氣 好有型

我記得嗰陣lunch係直接解散

成班on9
有啲餓到放學喎

應該係南官喇 識人讀屯官話學校會同附近餐廳訂飯

你就係霸氣 杰少?
我係格離班既堅系浚囝呀

講貢獻/需要
低form唔食野對波唔識大
老師要教書
高form理應捱餓能力高D 又無野做

有指引架, 黑雨要留安全地方

大佬？
唔好斬我

應該好快賣晒d飽肚野

咁就佢地on9
去小食部篤魚蛋咪得囉

有啲地方落左黑雨都可以浸
落左唔等如一定安全

唔知屯門咩環境

有個漢堡包
未至於餓到暈呀嘛...

屯碼～

睇完覺得中學生真係唔捱得
講到食少一餐半餐都唔忍得
小息唔識落小食部買野食？
小學都有教啦，怕餓嘅咪食早餐返學

讀得呢間，都唔會住得遠架啦
隔離個商場又有幾間麵包鋪
行過去幾分鐘買個包食住係咪咁困難？

學校自己處理唔掂，又怕咩鑊
就鎖曬班學生係學校
高中有一定程度既自理能力就放佢出去啦

官校好多都無小食部

可能冇食早餐掛

老老實實 夾埋幾個同學叫pizza咪搞掂 再唔係餓一陣放學成班去打邊爐/食放題仲好啦 成班縱壞哂

同香港人講團結

啲00後真係辣殺

咁有一半自己責任啦

一班人行其他就會跟住架啦
你肚餓起上黎會唔會仲講理性呀

有啲人身體差點解唔可以 血糖低就暈咖啦

但校方都係失當

學校處理唔到 學校錯
學生太蠢 都係學校錯

講多兩句又話老屎忽批鬥點點點
根本唔係批鬥你 相反事實上真係有問題
你覺得有問題個刻又唔爭取 又唔死死地氣忍左佢 事後做keyboard fighter 有意思咩

班學生太高要求 校長明明有買野俾佢地食
仲要求多選擇呢樣樣 俾你出去食萬一有咩事咪又係校方孭

閱讀理解0分

1. 12時半天文台改發黃雨，校方卻仍不允許學生出外午餐

2. 稱會幫學生訂飯，但校方只向兩間餐廳訂全校師生的飯量，而附近至少有40間餐廳可選擇

3. 更有F.5學生乜都冇得食，但全體老師都有飯食

講到黑雨好少事咁

辣殺！辣殺！

都認同, 校方對呢啲情況應該一早有計劃點應變

知唔知自己驕生慣養？

其實已經應變左
不過一下子變千幾份外賣出黎真係難左d 唔通五餅二魚咩

Yes 體諒下人都唔識
唔通個個屌你嘅都係老屎忽咩

睇番個page

篇新聞寫到一舊舊

唔係要多選擇
係因為lunch hour先落order，但係淨係揀兩間
即係兩間要短時間整幾百個飯盒，邊有可能
咪搞到冇飯食

學生會仲要去派飯冇得食

點解會有人問點解黑雨唔出得去

黑雨唔比出去食, 可以理解
但轉左黃雨應該放人走先岩

個指引係8號波要放人喺無車之前返走得切
黑雨教育局叫學生留在安全地方暫避
唔放得人 出左事學校要孭

呢單野重點應該係，點解全體老師有得食，學生冇
香港人的魚蛋論，應該要一齊捱餓先啱

應變左d乜?
有四十間餐廳
但淨係搵兩間餐廳整幾百份
梗係整唔切啦

變番黃雨又唔出得去
咁點解早又唔order

岩啊 其實正路黑完雨應該可以放學？

痴線，依加俾人困住又冇野食都唔呻得，仲要俾人鬧返轉頭

死少一餐話暈就真係去死左佢算喇.
但係老師有得食, 學生無得食就真係安排有問題.

年青人食少一餐半餐就暈
我諗佢條命本身都唔方長得去邊

屌你老母
你要追星你既事
無食早餐要同你捱餓？

接近下午2時才有飯食，
嘩咁大件事

我試過半日無食野暈左三十分鐘之後有俾水我飲兩啖先清醒返，再咬左少少野先有氣力行路，但仲係成個人青曬，D fd話我好似死屍

無食早餐血糖低有咩出奇？

我估校返版本係咁︰

天文台掛黑雨
校方十二點向兩間餐廳落左一千份order
十二點半變黃雨 但學校落左order梗係唔可以比學生出去食
兩個餐廳整一千人口糧 遲到唔夠數做唔切 etc
校方唔取消訂單，要求學生等到天荒地老

學生會仲要派飯 點解唔搵冇嘅老師派

成班on9仔錯曬重點，仲要不斷吹自己幾捱得。

收皮啦屌你老母

黑雨咪同八號波一鳩樣, 唔係應該lunch散水咩?
以前黑雨/八號波捱到去lunch全世界即刻歡呼

自願同被迫 差好遠

轉左黃雨啦出事

南官

原來連登咁撚多奴隸

睇奶共歌手你都夠on9

無錢

我女果間外買都唔比叫只準睇學校小食部買野食

仆街吸血鬼

話就話四十幾間 但我諗學校應該唔係只接觸兩間餐廳 都唔係間間肯送外賣啦

人地餐廳都林檔啦 真係咁易應變咩 唔係做到最好但已經盡左力 我諗

反抗又話唔捱得 唔反抗又話港豬

廢ga
為左溝女我半年唔食

暈唔暈係重點咩
暈同唔暈校方都 fail 架啦

十幾年前邊有奶共/反中呢個概念/意識？用今日觀念睇以前既野 on9

仲要可能係上完體育堂呢

仲要未計有啲窮撚冇錢食早餐諗住食妟搞掂埋

唔理咩環境啲家長都有得屌學校
學校把撚火唔比學生出去

有冇南官校友阿

重點 死攬住學生光環好容易 不過有咩意思？

轉撚左黃雨啦
你死撚左去先啦

依下真係唔好爭
大家都廢

你試下冇預警之下唔食一餐睇下

學生光環?
似係學校光環喎，做成點都唔屌得，話一定盡左力

屌你老母
好多人無食早餐
即係叫人餓2餐

中學雞發惡

super

南

00後真係好垃圾
當年我廿蚊過一個禮拜都係甘

屌你老母
唔食早餐都有得入人地數？

唔明中學點解要咁樣安排同管人 以前讀個間出名校規on9都唔會管乜鳩lunch係邊度食,lunch黑雨一定即放人

窮到咁不如問下你老豆老母有無生錯你

誇大黎做鳩間學校有幾出奇
唔通真係喊咩 屌上面班傻閪真係無撚腦
btw 反又比人屌唔返又比人屌 連登ho ball

成班死廢中上黎話後生

學校逼你唔食早餐返學？

ufsszzzwwz hfnxzxx7czzzzzaxhv

On9 學校係重視學生就每班call pizza + kfc
D中學雞即刻衝埋去咀個校長tim呀

你就冇睇
係兩間學校

我問你啦 12點25分放飯 個陣黑雨 order就落撚左 5分鐘後轉黃雨 咁你可以點？ cut單？比人屌死啦係度玩野 下次唔使再叫 一開始唔幫你叫外賣到時唔轉黃雨又話學校禁錮你無飯食點點點啦
好明顯比天文台過一棟喎 其實我都唔係支持學校 不過好心你地中五咁大個人連食少餐都唔得 係咪驕生慣養得咁緊要

又黎老屎忽批鬥中學生大會

真係 食少餐好似玩完饑饉30咁 笑撚死人咩

當自己係咩 老屎忽？
你真係以為自己個名係精英就真係精英呀？

連登仔喺度扮老屎怱

但平時唔食早餐係有午餐食
正如你唔會日日帶兩部電話出街 incase 用開嗰部壞左

不過見到學校fail 識自訂飯就係常識

南官中附近無40間餐廳吓話

本身黑雨
幫同學訂咗飯
變咗黃雨
飯盒錢就俾咗，仲俾人出去食咩

咁點解俾左錢 又冇飯食

我覺得你個比喻唔太正確
Anyway,唔識變通真係死得 落小食部/自己叫pizza都得啦

梗係 cut 單
cut 剩二三百份都夠啦
我就唔信間餐廳會屌你
佢自己都做唔切啦

我問緊你野先啵
點on9都唔及你啦 垃圾廢青

呢個POST真係睇到香港人捱苦捱上腦
明明可以唔洗辛苦自己
但係就中意辛苦自己仲要覺得自己好撚叻
真係以為自己係人上人呀
笑撚死人咩

其實就算黑雨都應該考慮放人走, 當半日放學
個指引都係話放學時間安全情況下可以放學, lunch time咁做唔見得有咩問題
仲有中學生點會怕黑雨食lunch 你至少都放高form走啦, 唔放人完全係白癡

好似話唔比落小食部 班房都無得岀

我就咁睇字都覺得混亂啦
到時比人出去食 咁邊兩三百人留低食？到時又話焗你留低食飯屈你錢 咁不如照原定計劃 以不變應萬變

低 form 囉
文中提到低 form 啲飯嚟先架嘛

所以就唔應該食lunch?

聽話都比人屌

班廢柴無地方搵到自信
咪靠以往d on9辛苦以為自己好撚吃得苦
實則係on9

計埋海翠啟豐既話差唔多

到時咪又話唔公平囉
而家就點解低form有得食先高form要捱餓
到時就點解高form有得出去食低form要留低 係咪低form好恰D 呃鳩我地錢

咁都有人維穩

睇佢開d post都知佢on99以為自己好醒
老屎忽屌班中學雞 有無覺得醜

學校唔比出就唔出

合理做法係一改黃雨就提早放學，之後再補返家長日，而未走得既可以留係學校溫習，總之要學生食到飯

00後 真係好廢 講人權 你老幾呀

食垃圾 不了

同迫下庄 dem beat 一樣
又辛苦又冇用又冇 benefit 嘅活動
總之就要捱啦你地

00後唔識做人

梗係話學校(仲要係官校)有可能同2間餐廳利益輸送，置莘莘學子既健康性命於不顧。

好撚好笑呀

小食部夠幾多人食

屌 依家D00後正廢柴 食少一餐會死咩

個學生嘅責任只係去到lunch
宜家係學校黃雨都唔放人出去先搞到個某啲學生冇得食野

為左買樓
我已經6，7年無食過野
你一個星期就收啦

大把中學 低form一定要留係學校食啦
高form自理能力高啲 黃雨放高form
呢啲濕鳩理由點講都得啦

無飯食

投訴有咩問題

學校有無同同學解釋清楚先

一路屌老屎忽 一路做老屎忽

平時老屎忽屌後生唔捱得我都係企係後生既一方
但今次真係撐唔落 屌你個西食少一餐講到死去活來咁 仲話人廢老批鬥你 有無病

睇樣似係置樂個間

講啫 就算派飯比低form都有一套講法啦
點做都比人屌 咁不如唔好變 反正你班中學生又惡唔出樣

唔好變
又話學校應變好

噴精台真係
一睇就知成班假膠喇

咪臭係

死撚左去啦你

買撚咩

嘩好撚威呀，可以食少餐
要人陪你一齊食屎呀

成班老屎忽都閱理有問題

學校on9

應變係講緊一開始黑雨集體外賣
變黎變去呢D唔係叫應變 係一時一樣
唔好捉到隻字就自high啦

你老母死撚左啦你仲係度9up

呢啲位緊係網上發聲先有力，
學校內發聲咪俾人當柒頭學生扭計囉

少少忍耐力都無仲引以為榮

照睇學校做得冇錯喎
最唔岩就係老師有得食，有學生冇得食
但係我唔多信學校夠胆咁做囉

宜家係黃雨，5分鐘前仲係黑雨，萬一放你出去食lunch 途中又轉番黑雨，而又出事咁邊個負責？

如果果日早餐冇食野 諗住等午餐
咁真係會餓到仆街

屯門12點鐘雨都停埋啦
利申：同區中學，學校1點放全部人番屋企

成班扮老屎忽扮到入撚晒腦

我就咁睇
老師最多咪50人
一級百幾人
點都唔夠一級人分既 咁不如比左老師先
不過呢到D同學仔（網上）惡過狗，有理無理總之唔支持學生就係廢老

南官舊生怒推一下

個post喺度

on9,咁老師又唔賠學生一齊忍，正常老師d忍耐力仲勁過學生喎

好肯定12點幾未停雨，我好記得我冇傘淋到濕晒

上網大大聲 返到去繼續成班鵪鶉咁

的確係比學生自修呀

以前小學紅黑雨都有中央廣播消息 仲比家長黎接人走 讀中學嗰陣黑雨間教畜學校淨係識保密 乜都唔講 但上堂一定有人睇手機架啦 一傳十十傳百
垃鳩圾學校 淨係識隱瞞消息 中共手法
利申非樓主講嗰間

正常安排
完全唔明點解仲執著留人同唔放人出去lunch

屌都費時
想當年我.....

有閪意外咩
就係d大人當d學生溫室小花咁
根本就唔會有事
比水沖走呀？
大街黎

係唔好睇既咁做
不過我問返你
如果而家有若干份外賣 夠比老師仲唔夠比成級學生
你會要老師食左先定還是等到夠外賣一齊食？
後者聽過好好架 不過到時D野咪凍撚哂囉 我諗右翼連登唔係支持呢D左膠行為掛

好似d廢老話90後 想當年想當年

條例係死既 人係生既
個日未掛黑雨之前 降雨量已經係黑雨 學生咪一樣照返到黎 你咪又係要人返黎 反而細雨左唔比人出去食飯 真係弱智

垃圾教畜廢中廢老係咁架啦

agger

出左事你孭飛？

廢老唔挨得 體諒下

其實好多學校都係咁做,根本冇違反指引,孭乜鳩飛

岩丫

學校個揸fit人咁撚蠢嘅

真係諷刺 成日開口埋口叫人廢老 原來自己食遲少少已經就死咁款
D外賣咪你口中既廢老攞返黎架喎 屌那星 自己最撚廢仲話人廢老

學校唔俾佢地食完早餐先返學？

ching講得好

佢地又話返學時間咁早無時間食早餐 係學校既錯

等睇埃塞俄比亞人上連登留言

點會唔夠外賣，咁平時放飯d學生去邊度食，再者d食鋪點會唔開，黑雨d人一樣要食，我樓下間間都爆人

小食部嘢食你sure係人食？
同埋你sure份量夠？講緊成間學校人冇得出去

老老豆豆

點解咁多人非黑即白

覺得學生唔捱得既同時學校都可以有錯架

同埋食飯係基本人權

有好多方法可以做架啫

無食到飯既 登記完放個飯

或者點都好買個腸仔包咩都好

無咩理由要 5點都無野食 你咁做實比d家長投訴死

至於飯盒訂多左果d 我覺得點都唔會係令到有學生5點都無飯食既理由下話

搵你做外賣仔就岩 你應該可以一次送幾百盒飯

提早放學，學生出事，學校負責

睇清楚先得唔得

出左事version就係

剛取消黑雨學校疏忽比學生外出午飯

直接入去睇囉屌

幾百個學生放飯都唔會去晒同一間食

我係學校我都唔放人
而家最多比你地上網惡下 最多比人話兩句
到時真係有咩意外搞大件事就真係唔知點收科

我唔明依家D中學係咪小學化
我見過一間中學，低form係強迫留校lunch，等派飯餐

以前落大雨出唔到去食，咪搵條友做代去校務處借電話叫外賣囉，校務處阿姐校工一定有隔離大排檔張外賣紙，問佢借張咪落ordet囉

好感動 冒住風雨

集體叫外賣你估逐個問你想食邊間想食咩咩？
唔使你做 係度指指點點咪咩都做到囉 做出黎咪碌撚囉

馬鞍山恆明街發生非禮案，下午4時許，一名就讀小六的11歲女童，因黑色暴雨警告而提早放學，期間在一個屋苑的電梯大堂等電梯時，遇上一名15歲姓關的中學男生，對方突然手多多，摸了女童的臀部一下，女童驚慌失措，回家後向母親哭訴，其母聞訊大怒報警。警員接報到場，經初步調查後，以涉嫌非禮將關拘捕，案件交由沙田警區刑事調查隊跟進。

小學都提早放學啦

成就：已獲得 學生光環
Ok?

我唔係幫學生 只係睇唔順眼教畜
佢地返學唔早d起身食嘢自己攞黎
學校話唔比出就唔出係佢地蠢
餓一陣都唔得點做大事
繼續狙擊教畜
焦點係點解教畜有得食學生冇得食 教畜係人學生唔係人？既然學生冇得食教畜都唔應該有得食

咁又叫唔捱得， 捱都要睇值唔值架， 你話爲左要買遊戲機叫雞選擇唔食都係自己揀， 依家純粹係學校冇飯你食咁樣捱而唔出聲就係on9喎

唔出聲係on9
事後上網發惡仲on9

講下又唔得 言論自由呢？

屌人唔捱得個d最on9

如果一個老師呢見到班學生未有飯食,而自己食左先,會覺得唔係幾好意思囉
而一般父母都唔會係自己仔女捱緊餓既情況下自己食左野先囉

你餓係有目的餓完有回報
佢地係冇償咁捱餓喎
又點同呢

其實最終個問題喺天文台

嗰啲真係典型廢老心態

黑雨會死人咩
最多咪淋濕哂

試過黑雨成班出去唔叫我，我報串之後副校罰晒佢地留堂

咁我又唔否認既 不過教畜係咁架啦 大家心知肚明啦 講咩老豆老母仔仔女女

做得好

又黎鬥慘鬥賤老屎忽post
冇啦啦成個晏晝個肚餓住咁咕咕聲真係好辛苦嫁

真係食少一餐半餐會有問題?真係唔好話人屌佢地廢，餓到喊餓到暈，會唔會太誇啊?

其實班學生應該罷課，趕老師出班房，不過唔團結冇計

有無諗過校工做埋外賣仔個份都好辛苦
大家互相體諒都唔識 個黑雨天文台掛出黎 學校都叫做左野啦

你死啦 你批鬥學生 你係老屎忽

安排失當咪安排失當囉
你理撚得人餓成點姐

餓到暈口號黎啫
搵到位入教畜仲唔食住上？

咁事實係搞到佢地冇得食

關中學生挨唔挨得咩事? 點解要挨?

入咩
基本上除左你地d中學生邊個唔係笑你地on9

佢地覺得有得入 你唔可以唔接受人地想法

連登仔真係好多中國人
鬥低賤,又話d細路唔捱得

咁同d廢老有乜分別

應該買返幾箱美軍軍用口糧。黑雨唔走得即時大家有野食， 應該仲會好受男同學歡迎

吸血鬼，拎鎚仔打爆cd

岩丫
狙擊到去全體教畜企出黎道歉

如果係咁仲on9
係想入就應該指出學校有咩失當，而唔係同人講自己有幾軟弱無能 消費學生光環

根本冇分別

對人唔撚對事就係依d

咁講小心俾中學雞圍

傻啦
狙擊到一開始就唔使上黎做keyboard ranger啦

當年為左儲錢食m記 一個月無食lunch都係咁過

圍緊啦

點解咁鍾意屌人唔捱得呢其實？

好捱得係有獎定買橙有8折？ 升職有多2倍人工？

根本上成個連登都係賤人佔9成9

唔使你好捱得
但絕對唔係食少一餐餓死咁款囉

學校冇canteen嘅咩？

一陣比個學生出去食
黑雨發生左意外仲有排煩
你班學生投一投訴
以後全校訂飯買飯商咪實有得食

駁唔到
廢事一陣行出去食飯餓暈左啦

想當年原始人時代，啲人食樹皮咋

英雄所見樂瞳

咁唔講咩老豆老母囉,正常有良心既人都唔會忍心咁做囉,到時班學生做仆街野呢就唔好屌啦,因為就係今日班教畜做成既

仲有呢就唔洗屈我中學雞啦,我依家就做緊野

九十後全面進場

00後啦中學雞

班老師食先觀感上一定唔好架啦 但係咪咁大罪呢 我又唔覺得
始終現實上有其他考慮 而呢到睇唔到

大大師兄D徒弟

將件事講出黎就代表係一定要道歉咁非黑即白
事實上係學校安排失當係做得唔好
受害者都唔屌得咁抑壓？

99都完文憑試仲90後
00la

我指九十後進場屌中學雞

問點解黑雨唔出得去嘅點解唔問黑雨點解要放假

Blame the victim

可以返支那國做支那好聲音啲觀眾

社會係咁一代屌一代輪落去

以後為左唔令學生捱餓
以後向全校向飯商買飯又或者自己帶飯
咁樣做既睇下到時班中學雞屌邊個

我既意思係食少一餐就唔可以餓死咁款， 咁要食少幾多餐先可以餓死咁款呢？ 呢d野野定義唔同， 點解硬係要將自己個套搬落人地到呢？

我自己都成日唔食野， 但我唔會怪班𡃁仔話佢地食少一餐半餐就搵野黎嘈， 人地話緊個學校安排唔好， 附近40間餐廳你搵得2間黎訂飯， 要d學生得到蚊訓又唔比人出去自己買飯食， 呢樣先係重點。

你又唔知話餓到就死個個人本身咩情況， 如果人地女仔， 本身身體唔舒服或者黎m呢？ 咁真係會餓到就黎暈架喎？ 你地屌人唔捱得係咪清楚人地情況先呢？

會唔會咁乖，實有人偷走出去食啦

D 有人本來血糖低既會

乜柒都係victim
校工黑雨都要幫你班仆街仔送外賣就真係victim啦

小心俾人狙擊埋

已所不欲勿施於人，見得多啲乞衣老屎忽，我同自己講我一定唔會做返同樣嘅嘢

乜都有得屌 到時屌d野難食，份量唔夠，乜乜柒柒

食飯就好飲呼吸咁
小咗啲時間就會死
你睇下班中學雞叫生叫死叫曬春咁就知啦

吊住鹽水上堂啦 lunch break都唔使放

無小食部架咩 一人分啲野食都好啊

餓到暈 咁撚誇

所以話好多連登仔根本就係支那人底
同之前單新聞成班支那人因為打風飛機唔起飛係到嘈一樣
政府指引又寫黑雨唔俾出
保險黑雨出事亦唔包
出左事俾人告唔係你負責當然口響

係囉，即場屌到佢地道歉
馬後炮把撚

屯官依間好似唔係校工幫手買
校工幫手買係另一間做到人人有飯食既學校呀ching

學校最鍾意就係學生投訴
咁學校咪玩大佢
出d on9制度有排你受

想像下 如果有單新聞係老野無食午餐暈倒馬路中心
連登仔一定笑鳩人廢老唔捱得
而家咁多人護航 證明崩口人忌

已經轉左黃雨都唔比佢地出去？

咁係邊個困撚住個廢老唔比佢出街食野？
類比唔係咁用的

xzzdzz

困唔困住關我咩事？
講緊食少一餐（其實只係食遲D)已經就死咁款，真係抵比人叫廢青

學校應該乜都唔洗做
場雨關學校撚事

呢個term幾好 「中學小學化」
都1幾歲人啦
佢地都落住大雨返左去學校啦

最慘係工友，落雨仲同你班教畜學生買飯盒

去m記買餐都係多個薯條姐
有漢堡包食都餓到暈
啲00後平時一餐食開幾多份量

渣ge

唉屌 叫老母煮飯比你帶返去啦

到底呢個戇鳩校長幾時先收皮
戇鳩野多不勝數

快d出力d投訴呀
以後全校買飯一定好開心

老人家冇食野暈倒都屌個d拎起打靶啦
你話有d有氣有力拎綜援住公屋綜援少錢話唔夠錢比個孫參加遊學團， 話拎綜援唔返工係屋企訓到腰骨痛個d新移民就真係抵屌喇

係到偷換概念都唔識搵d好既例子

嘩你係咪判連登仔死刑 起碼死一半人喎

大事件

岩呀 好似你咁大人大姐屎都忍唔到仲要係個hostel沖沖下涼瀨屎
你自己可以點點點就要人都要點點點
平時返工食左早餐11點零12點都開始肚餓專心唔到做野啦
以己度人永遠都可以立於不敗之地

五分鐘後轉黃雨點睇？仲有學校只向兩間餐廳訂嘢食，佢地真係出得切餐？三間呢？四間呢？會唔會快少少呀？

00後咁都唔捱得

晒9氣啦個d連登仔
成日話d老人家話佢地廢青係先入為主， 自己咪又係一撚樣逢老就係廢， 十足十d紅衛兵咁撚樣

人地話點就點
有手有腳都唔識自己出去買野食

返工=返學？

而家啲學生都唔食早餐，就梗係啦

溫室大的小朋友

咁你又用自己同啲學生比
根本冇乜野好比較

黃雨重困住人把撚

我話理之你餓定唔餓，討論黎都晒氣

宜加d廢老官僚化放飯咁小事都唔識變通處理個腦裝屎

屌兩間學校嚟，閱讀障礙？

痴線 以前有時真係冇食早餐等lunch 仲要唔比食真心餓到傻

又係名校SECRET
點解唔係學校玩大佢呢

發現好多人真係睇頭睇尾就算
屌你老母啦
有校工出去買、有漢堡包食嘅係第二間學校嚟
屌追post追到我就嚟精神分裂 以為有第三間學校有齊所有野

擺明係發難屌鳩學校啦

渣ga

連登仔閱讀理解係咁上下

你肯撚定班學生同依度撐班學生既人係廢老前廢老後？
講到尾原來係仇幼聯

諗起當年橫風橫雨，成班猜情尋搵代表團扮去廁所，
之後入廁格打電話續間續間問有無外賣

原來講學生一句壞話就係仇幼
話人非黑即白 你又何嘗唔係呢

唔係針對幾多後
但而家d 00後真係唔得掂
想當年要買野成年唔食lunch都係咁啦

連樓都買唔到係到批鬥人

一個係有得食，你揀唔去食
而家係你無得揀，無得俾你食

一句
你屌撚左半個post啦
同埋校工出去拎飯派飯係另一間學校
啲學生有冇拎自己黎同老野比屌人係廢老冇人知
不過你係知post度以己度人就白紙黑字清清楚楚

買twins CD
你弱智就唔好叫人學你

睇下啲reply，唔怪得啲人叫港奴港奴了

Twin紅透半邊天個時你有無三歲

擺明做鳩班教畜啦

有人心急啦 心急到要起底爆人大獲

奴性

當年中學我都玩鳩棒twins既傻仔
咩撚野走音歌黎

痴線 啲留言十足十個啲關愛座廢老鬧啲後生仔企下會會死咁
學生都有分身體好身體差架 你估個撚個好似你班仆街咁多時間慢慢嘆完早餐再死返公司做奴隸咩 依家講緊學校安排失當搞到部份人冇飯食 喺度屌返班學生轉頭個班友係咪冇腦？

層樓係撚你名咩,賤種狗
1蚊都冇出過學人講私樓

甘你老母咩 咪撚將你個套套落人地度啦on9

做鳩班學生？ 你講完呢句我即刻覺你好威，同時我個心仲淆淆地添呀

開左post又怕比人睇做乜鳩
諗住睇下你往績有幾巴閉可以企高地屌人
點知啲post都係屌啲細路同埋講自己瀨屎

咁樣叫做鳩人 大大聲同人講自己有幾廢都可以講成做鳩教畜 呀Q到

真心好撚戇鳩
你地頂得住唔撚代表班學生頂得順架
同啲死廢老想當年一撚樣

一餐都頂唔緊 過分左D 抵比人屌

原po講埋南屯門

真係會餓到肚痛架 中學上堂唔知點解好易肚餓 8點上到差唔多1點緊係勁餓啦

關咩事 有啲學生可能7點食個包就要返學
到12點先食第2餐 女仔可能ok 男仔實頂唔順
仲要講緊冇飯食
但重點係老師有 佢地冇 但學校又唔批准佢地出去食

精英叫我行開我咪行開囉 不過睇死你現實世界都係一條失敗嘅毒撚黎

成個post有幾多假膠幾多真心

廢老係講緊冇貢獻淨係開口埋口想當年+批鬥人個啲垃圾 送外賣嘅人我唔當佢地廢 唔該你咪將你個套套落我度啦 睇下你啲定義都知你係咩人啦

原來你只係一隻入唔到U既DSE雞🤣🤣🤣

如果班學生上午或者下午有體育堂就橙
做完運動冇野食同冇食野去做運動

唔該你咪將你廢老既定義套落我度啦

講到你咁撚勁你咪餐餐唔好食囉
你食空氣飽架喇

大家都係入黎鳩屌一輪，扮下老屎忽拎存在感啫，不用分得那麼細

一餐唔食同餐餐唔食都唔識分

係又如何，怕咩認 不過至少我時間多過你，要追就實追到
你咪繼續拎存在感囉

根本非法禁錮
一陣唔知邊個學生低血糖暈左就好睇鳥

你講到自己咁撚勁 到時去北歐食雪囉

話人失敗 諗住睇下你有幾成功 原來係連生日都要上黎乞句生日快樂既毒撚

好似狗場唔記得閂閘

話時話，有人心急啦 心急到要起底爆人大獲

你呢種人只會為自己既失敗搵理由 追？追到死你都係一事無成

洗撚理佢咩 一街大學生 懶自豪咁
成日開埋啲鳩post 咪又係高分低能嘅油頭毒撚 同佢講野都嘥鳩氣

你不仁我不義

原來弱智多你就要跟住做弱智

你就食屎 你老母做雞

哎喲？嬲喇 ？

瀨屎狗人生攻擊鬧人老母了

你老母比我屌到瀨屎 係有少少嬲既

黃雨唔俾人出佢有乜理由

嘩屌 你覺得我俾狗咬會嬲嘅咪繼續咬囉
現實世界無得當面屌人，係要上網發洩下
望住你真係好似望住儲芝娃娃咁可愛

真係好低EQ 講兩句就嬲
返去搵你死鬼阿麻相聚啦柒頭

屌你，咬之前睇下邊個不仁啦

鳩唔搭八 你老母咪比狗屌生左你囉

唔講以為切左學生隻手
不來食小餐飯姐

你阿嫲俾狗屌死咗

唉 唔蝦你喇 費時你喊
塵歸塵 土歸土 祝你死鬼阿麻早日投胎做人

你就做畜生啦

仆街仔 個個你老母黎架

真係未撚試過有駡戰會笑住黎屌

教蓄平時個腦裝屎
突然要佢處理突發野點會應變到

痴線架好on9

以笑遮醜

佢真係又低智又低情商
笑到仆街 大學生

指個罵戰

留名等睇想當年為左儲首期買樓10年冇食lunch，
不過都應該仲未儲夠

死咗嗰個喎，快啲打俾嫲嫲Comfirm下佢係咪死咗？定係去咗買飯俾學生？

返歸飲奶啦嬲嬲豬

呢家d 00後真係唔捱得
想當年呀哥我為儲錢成個月無食lunch

已confirm係你老母 比人輪姦三日死撚左

講自己阿麻做人地老母
咁想阿麻比人地老豆屌 死傻仔

玩芝娃娃嘅感覺 當然唔排除佢係假膠啦，但其實咁樣真係幾好笑，相反如果佢係真心，就真係睇得出佢有幾失敗

你認知障礙？
有話同一個人？正如你兩位老母都比狗屌唔代表你兩個係兄妹

係假膠都好 仲有啲腦
真心膠嘅話醫返都嘥氣

三日？估唔到我老母捱得耐過你阿嫲
係呢，你最近搵返你親生老豆未

冇啦啦鬧人老母仲要講人老母比狗屌
狗急跳牆

你話咩咪咩囉
弱智嘅世界係唔同啲
原來己阿麻唔係阿麻 好野

當年學校無安排
小賣部唔夠野食賣
無訂飯就等同無野食

果一刻真係拎住盒午餐肉就可以XX

柒左就認啦 仲死雞撐飯蓋
講老母又唔夠人講 你話你係咪廢

唔撚蝦你個腦殘喇 繼續慢慢講啦

最緊要你開心呀小朋友

有人買返黎咪好
出到去有事俾大獲啦

食嘢先 晏啲再玩過

屌 轉咗做黃雨 啲學生就可以自己行出門口啦，佢地都on99

咁呀Q既你 夠你咁柒？同條垃圾係到唱雙簧

瀨屎仔返來了

屌，依家D罵戰低質到要靠FF講人老母

呢個po啲人小學畢業未

其實已經低質到唔係駡戰 係撚狗

真係會有人餓到喊 見過

班老屎忽 你嘈都唔理你啦
到你話出去 佢又會兇你後果自負 又留堂又記過

依加啲00後
想當年日日唔食lunch走去打波都未暈過啦

支持正版啊

閱讀理解攞咩？
呢到係講緊點解學生唔食一餐會暈
無人話學校問題

重睇啦
買漢堡包果間係另一間學校黎

叫外賣就俾人屌唔理送外賣既危險
放學生出去出左事又屌老師唔理班學生
學生無飯食頭暈又屌佢地係廢青

不過
千錯萬錯都係天文台既錯，
屌你早啲掛黑雨啦麻撚煩。

小息有預知能力知道無得食lunch所以一早食定野？

而家係學校唔俾出去食喎
關住得近唔近 附近有咩食咩事？

重睇啦
得低form同老師有野食咋
高form有d去到放學都無得食
唔係嫌無得選擇吵

文盲？

不過亦有另一間學校的學生，在同一專頁發貼讚賞學校的安排

前面有啲人話訂左飯梗係唔可以比啲學生出去食
不如去追下po先啦
12：25開始落order 12:45先正式落晒單
其實12：30一變番黃雨已經可以放學生出去 取消訂飯啦

同埋有人話 校工出去買仲辛苦
校工買既係第二間學校 唔係南官
南官係餐廳送到黎 由學生會成員分發

老師食先呢一點 我相信係校長/副校既決定
個校長做野完全係大陸作風 又獨裁
踩到啲學生地底泥咁 完全唔會關心啲學生
利申 呢幾年畢業既校友

渣ga

而家啲00後, 想當年我供樓供足30年無食飯都係咁

咁咪係小食部 求其買下野食囉

連班房都唔比出呀 追吓po啦

Agger

Agger
有咩事只係識指責受害者

俾人強姦一定係著得少布淫娃

老師有得食飯學生食少一餐都冇所謂

第二間學校黎架

出左黎做野啦on9

咁係你鐘意練仙啫

甘你老母

屌你老母
食lunch係基本權利

第二間學校黎

拎出黎柒

講咁多做咩撚 宜家唔俾人出去食飯已經錯撚晒
訂到幾多個飯盒有數得計 咁無得食果d咪放人出去食囉 咁撚簡單都諗唔到

想當年
我唔記得有飯錢餓左半日, 結果真係暈撚左

屌你老母發育期真係唔餓得架, 特別係有參加校隊做早訓

向兩間茶餐廳訂成千個飯盒係間學校問題喎 有乜可能整得切

上邊嗰啲話買CD唔食一個月飯嗰啲真係幾搞笑
食唔食飯係你自己揀架嘛
你自己唔食飯逼到你食
你鍾意捱肚餓係你自己嘅事
冇必要令人哋同你比較
你亦都冇必要迫人哋同你一齊捱餓
有啲人可能朝頭早冇嘢食依家先食飯
何況嗰日個朝早咁大雨，大家都早左出門口費事遲到可能冇早餐食

講到南官，個校長陳梁少卿真係世界級仆街

借公眾嘅壓力
學校玩大佢
我聽日見的家長記大過

你睇清楚內文先啦
佢只係叫兩間餐廳叫外賣
但係其實內文話附近有40間餐廳左右
就算冇40間10間都有掛屯門碼頭附近個一頭
點解只係叫咁少餐廳做外賣
明知佢哋一定可能做唔掂

你陷家死撚晒啦

點解唔真係暈，唔洗上堂又搞大佢

中學雞邊諗到

Ot 3個鐘都係遲少少啫
O啦

你老板我話以前OT到12點都未開過聲啦
依家啲80後真係
叫你由六點OT到10點姐就喺度多多野講

想當年為左hj多幾次連續幾晚唔食野

諗番以前成日番學都唔食早餐
如果搞到lunch都無得食
餓到暈真係唔出奇

Btw肚餓個人真係會好撚燥

我依家宣佈
唔食lunch大賽開始

咪係
成班廢中廢老上晒黎屌人唔捱得

咪係， 咁撚大個人

如果件事發生係同區明愛馬登會變左點

你呢種就係廢老心態
讀大學無用論🤕

應該小息就食撚飽先
衝落小食部有咩就掃

課室都唔俾出喎

rx hdww
r
dxrctec喬治亞

[img]圖f片網址[/img]43e 3dxfwq33w23ew322e3113x31tedeeweeq

家陣d後生真係唔捱得，以前食樹皮架咋

屌而家d 00後真係成班都垃圾黎 少少野就嘈
同我地d 90後冇撚得比

[img]底線[/img]

唔誇，好多人係無食早餐，靠個午餐吊命

搵位入學校

其實除左黑雨都唔比出黎食
報得警
蓄意禁錮 危害人生安全
想餓撚死D學生
草菅人命

d學校高層真係垃撚圾，做咗咁多年都唔撚識處理突發事件，拎最多人工嘅係佢哋，做嘢最蠢嘅又係佢哋

敢屌唔敢反。 奴隸

又係你個仆街仔

學校有事多啲

Yes 想像唔到佢出嚟做野會點

好像話連小食部都唔比落

一個post又引哂理廢老出來
一野block撚哂班廢柴，心情舒暢

俾落都唔夠嘢食啦
唔通一人一粒魚蛋咩
班學生又唔係好似班廢老咁識光合作用

頭幾版已經有人講緊一樣嘅嘢

學校有權留低你 你有權走出去
學校冇拎繩綁住你 口頭講唔比出去就坐左係到叫禁錮？
好多學校校規夠唔比頭髮過長啦 染埋都有啦（利申果間官立中學ob)

學校有立場保護學生
人地判斷飢饉selfies 30都餓唔死人
但出去冼腳斷樹出事又賴學校放人走
神又係民眾鬼又係民眾
兩害取其輕 緊係買外賣比學生食好啲

即係閣下既祖母=果位先生既母親，比狗屌死。
即係果位先生係閣下既父親
即係佢屌你老母？！

依家班00後 少少野就唔捱得